[Versão 1.0.4 - 03/06/2016]
- Melhoria: Versão inicial não-funcional do ultra admin frontend 
- Melhoria: Migração dos arquivos para dentro da pasta app

[Versão 0.0.0 - xx/xx/xxxx]
- Bug Fix: -
- Melhoria: -